［蒙面法］政府陰謀真相

王丹：刺激民眾，必有所圖

林鄭想個運動繼續落去—> 激化警民衝突—> 整死警狗（共匪自己殺，然後屈示威者）

1. 染紅警狗
警民分立—> 警狗藍到變紅
之後共匪就可以借警狗之力，捉政治犯

2. 扭轉國際輿論

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選